灣仔日泊 邊到最平？

如題

伊利沙白大廈

富士大廈咪錶

街

正解